屌你老母 日日去圍狗屋喇

你老母

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

要圍到班狗崩潰